吉野家刪除之前諷刺黑警「獅子狗」廣告 雲海

吉野家刪除之前諷刺黑警「獅子狗」廣告，公司高層仲炒埋負責員工，同廣告代理結束合約，仲話吉野家高層參與過撐警活動，支持政府立場，仲話出現呢個廣告極度憤怒！

嘩！好有立場啊！我真係好彩從來都唔食吉野家！你放心，佢哋親建制到咁，都一定大把人食！因為平大晒呀嘛而家！

[url]
Good0Bad1[/url]

早前香港吉野家在其 Facebook 專頁發帖，指「想食獅子狗，唔只大埔有。嘢可以亂食，名唔可以亂叫」，一張為「獅子狗」正名叫「竹輪」的抽水廣告，似是暗諷大埔「連儂隧道」有大批防暴警察，撕走相關紙張，被網民戲稱該批防暴警察是「撕紙狗」一事，因而獲得一眾網民「會心微笑」兼力讚，更表示揚言要多食吉野家以示支持。

Push this one

希望被炒個位 會好快搵到工

兩條狗
你老母生錯你地

明明寫住中國東北同埋華北地區，書我無知，香港係呢兩個地區嘅其中一份子咩？